關西機場有冇生果賣？

請問關西機場有冇生果賣？
想買番香港

好似無卦
去黑門市場買啦

京都走，可以去邊買？

百貨公司

京都 jr 站伊勢丹 basment

下年去 諗住係錦市場 / isetan 買

生果可以出境

生果定生肉？

超市

生果應該得掛
利申試過

我買過士多啤梨返香港

生果應該冇問題，拎過士多啤梨，桃

八爪魚魚生帶唔帶到？！